612媒體發佈組第二則重要消息!!!!!!!!!!

Announcement for begging the help from the Office for the Co-ordination of Humanitarian Affairs and any international organization

We are hereby to certify, today, 12th June, 2019, in the Hong Kong anti-extradition law protest, the Hong Kong citizens were treated inhumanely with inappropriate force to put them down. Hong Kong people are now begging the help for any humanitarian organizations, including the Red Cross, Worldvision, etc., to provide any humanitarian aid according to the Treaty and Humanitarian to the Hong Kong citizens, reporters and the first-aiders and to provide any space as shelter.

612 Press Release Group
12.6.2019

懇求國際人道組織根據公約提供援助聲明

二零一九年六月十二日，香港市民在反修例示威中，市民受到香港警方武力鎮壓，大量施放催淚彈及布包彈，香港人深切懇求國際人道救助組織及各宗教團體，包括紅十字、宣明會等組織，根據日內瓦公約及國際人道法為平民、記者、醫務人員提出人道援助服務，同時希望提供地方開放庇護中心。特此聲明。

612媒體發佈組謹啟
二零一九年六月十二日

一定要廣傳去外國網，同sd 俾香港嘅國際人道組織！！！

附上第一則緊急聲明post:

pish

Push

push

推

素推

推香港公安上Reddit全球首頁 集中post (ver.1) 17:50
包含: 50對1噴胡椒，公安開槍爆頭，公安胡椒噴行唔郁之外藉人士

入嚟一齊推爆佢

up

Pish

推爆佢

Up

唔好再講聽日，要就宜家！
大家比人打到雞飛狗走，甘心返屋企咩！？

所有被迫撤離嘅示威者應該尋求新戰場！
唔好在執着喺一個已經冇辦法抵抗，戰術價值唔大嘅地方
我地應該尋求真正威脅到政府嘅戰場！

尋晚就已經知班狗係重兵金鐘，齋屌金鐘，新界地區同埋非旺區，例如紅磡可以話係真空，而紅磡地理位置優越，鄰近蝗蟲遊客聖地尖沙咀同POLY，而POLY學生會照計應該會有資源支援抗爭者（唔好令我失望阿大學生）。大家應該認真諗吓！

黑警瞄頭開槍
Po 左上reddit 齊齊開account upvote爆佢
推到全世界都睇到
再repost!

push !

推啊

.

嘩

聯合國 快手

pushhh

千奇唔好學韓國農民呀，犯法架

又係當年今日輕輕鬆時間

韓農們就沒有放棄過肢體衝擊的行動，粗略觀察下他們當年使用過以下「招式」：

1. 使用削尖竹支、拆下鐵馬鐵支攻擊警察

2. 戴上保鮮紙護眼，以雨傘抵抗胡椒噴劑

3. 以滅火筒噴向警員

4. 將鐵馬組成矩陣，衝擊警方防線

5. 意圖推倒警車

6. 奪走警方的盾牌

7. 拆毀公物，衝破路障

係屋企嘅朋友都唔好出賣警察朋友
爆佢偷食 以前犯過法
唔好搞到佢斷六親呀

推呀

推!!!!

廣傳

help

推
嗰啲比負皮嘅係乜嘢心態

PUSH

推！

聯合國稚維和部隊請進埸

begging

推
Btw有四隻負皮狗

人手置頂

推推推

請問有冇文宣嘅野可以做
人在英國 有冇post link話比我知有冇咩整合區/需要幫手對外發放資訊

推！好心痛

reddit 已upvote

依個要
紅新月紅十字都搞咁肯定再大獲d

push 小弟今晚想唱下聖哥祝受傷既義士平安度過

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
班黑警落地獄啦

*歌

Peush

借一借位唔好意思
轉自FB, 請幫share
尋人:
找到傷者後可以把我（Walter)的電話給他 (98609248),我轉交他電話後，陳念聰眼部外科醫生會直接打電話給他，討論一下傷患情況。
他的眼睛有可能再幾個小時不治理，會盲。

[警告]大家千其唔好趁警力集中哂喺金鐘ge時候，攻擊中國銀行or各區警署

呼籲: 若執到彈殼/煙霧彈頭， 拎去美國大使館，拜託佢哋送到共和黨議員做聽證會物證

pi sh